香 港 已 經 輸 咗

97果日已成定局

人輸啫 香港贏

攬炒姐其實都預左。 攬炒不是口號

好多人上庭都無人理
手足不是condom

啲人成日話攬炒
但對面絲毫無損